<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<blocks>
  <block id="f282b1ca0090a5b43997888b90926fdd" category="summary">Ces rapports techniques présentent les solutions du secteur avec NetApp ONTAP, ainsi que les pratiques recommandées</block>
  <block id="0fa7990fb9bf5e1fa283be0a561304a6" category="doc">Rapports techniques sur les solutions du secteur</block>
  <block id="26ae15834646723cf4e06c663b022301" category="paragraph">Nous proposons des solutions de stockage de données spécifiques à chaque secteur avec l'appui de partenaires stratégiques pour répondre aux défis des entreprises.</block>
  <block id="81f1b99be9951f3725aa3dd62766099e" category="section-title">L'EDA</block>
  <block id="9f6aab3394fa8b4a4f3eb0e262dd21db" category="inline-link-macro">Meilleures pratiques d'automatisation de la conception électronique en ONTAP</block>
  <block id="3a1fdccffa19c5f75d7d0b2a93f15be5" category="paragraph"><block ref="2e8967ffa6047b33da404da465d1bcb8" category="inline-link-macro-rx"></block>
Découvrez les pratiques recommandées et les conseils d'implémentation fournis avec NetApp ONTAP pour l'automatisation de la conception électronique (EDA), les workloads FlexGroup volumes, qui sont parfaits pour gérer la surcharge élevée de métadonnées dans les environnements EDA.</block>
  <block id="4ee2a6c7bb7c40af94c5a15dbf7eb673" category="section-title">Santé</block>
  <block id="d2c6faba375945c91d8cf73d6f6ca162" category="inline-link-macro">Meilleures pratiques NetApp pour Epic</block>
  <block id="763c6d557424cd5410b097e2ef5ad14f" category="paragraph"><block ref="062fe4e0bf537e79be483776e016a832" category="inline-link-macro-rx"></block>
Epic fabrique des logiciels pour le secteur de la santé. Découvrez les pratiques recommandées pour l'intégration du stockage NetApp aux environnements logiciels Epic.</block>
  <block id="9b1eab3e2899aca826b58a36a874e5b0" category="inline-link-macro">FlexPod : Epic pour les grands hôpitaux</block>
  <block id="18f58e71750388907b31229ac6ebd222" category="paragraph"><block ref="e78b211429277e404b3d491603512f3a" category="inline-link-macro-rx"></block>
Découvrez les performances de bout en bout de FlexPod, démontrant le besoin d'une application de dossier médical électronique (DME) avec une base de données inter-systèmes, en mettant l'accent sur la disposition du stockage et les meilleures pratiques pour la configuration de dossiers médicaux électroniques sur une solution FlexPod pour les grands hôpitaux.</block>
  <block id="6d263f04aad3f85fa2e7faaee5ac4e9d" category="summary">Ces rapports techniques présentent les volumes FlexCache et FlexGroup dans NetApp ONTAP, ainsi que des recommandations sur les bonnes pratiques</block>
  <block id="fdf48fe142acd462c4ab95bcf98e4fbb" category="doc">Rapports techniques de volume sur FlexCache et FlexGroup</block>
  <block id="3b4e058a74be4665fcca8ff48d6dc163" category="paragraph">Grâce à ces solutions, vous pouvez simplifier la gestion des données et suivre le rythme de la croissance tout en optimisant les coûts. NetApp Les solutions ONTAP NAS assurent la continuité de l'activité, améliorent l'efficacité et offrent une évolutivité transparente, le tout dans une architecture unifiée. Optimisé par ONTAP, le stockage NAS scale-out tire parti de l'énorme écosystème ONTAP, avec une avance significative en matière d'innovation et une vision pour l'innovation future agressive.</block>
  <block id="56674dc1c3b7f21d2e8981a01422e234" category="inline-link-macro">Volume ONTAP FlexCache</block>
  <block id="18d80ba7c6a59ce977a2c00296df28a2" category="inline-link-macro">Volume ONTAP FlexGroup</block>
  <block id="7837941a662d78b9d8c119c2745e0f04" category="paragraph">Ces rapports techniques se développent sur le <block ref="ac44a4894062679db1dbbf1a364248d3" category="inline-link-macro-rx"></block> et <block ref="75e0ca8e6d4eeabe4dff066082d6af48" category="inline-link-macro-rx"></block> documentation produit.</block>
  <block id="f24ce81f056d5acd59788df7f5ab36a1" category="section-title">FlexCache</block>
  <block id="7d8308267015e1192f8f54543c1cff58" category="inline-link-macro">Tr-4743 : FlexCache dans ONTAP</block>
  <block id="c961d9be8d19d4a797bcb8379b8d53da" category="paragraph"><block ref="dcccffffe1593858762c9997c1787d46" category="inline-link-macro-rx"></block>
FlexCache est une technologie de mise en cache qui crée des répliques inscriptibles clairsemées de volumes sur les mêmes clusters ONTAP ou sur des clusters différents. Il peut rapprocher les données et les fichiers de l'utilisateur pour un débit plus rapide et une empreinte moindre. Découvrez comment FlexCache peut être utilisé, les pratiques recommandées, les limites et les considérations à prendre en compte pour la conception et l'implémentation.</block>
  <block id="ee1ef6cf0f3971b44eb2abcac958fb8d" category="section-title">Volumes FlexGroup</block>
  <block id="005e8b273d9247c834522a5865fba55a" category="inline-link-macro">Tr-4571a : les dix meilleures pratiques de FlexGroup</block>
  <block id="88c689e951f21e04438921c1a8f89c53" category="paragraph"><block ref="e57f10ccb2fbbeb4438b60c102c4cbf0" category="inline-link-macro-rx"></block>
Ce rapport technique est une version condensée du document TR-4571 : meilleures pratiques des volumes NetApp ONTAP FlexGroup et guide d'implémentation pour une consommation rapide.</block>
  <block id="af1445adb596e3036441303b3f225364" category="inline-link-macro">Tr-4557 : volumes NetApp ONTAP FlexGroup : présentation technique</block>
  <block id="3649786d1f84e11756db92f2cd48a240" category="paragraph"><block ref="cc2f82cb4a64554dd07d5530f932405a" category="inline-link-macro-rx"></block>
Découvrez FlexGroup volumes, un conteneur NAS scale-out ONTAP, qui allie une capacité quasi illimitée et des performances prévisibles à faible latence pour les charges de travail consommatrices de métadonnées.</block>
  <block id="222369aa30ed4d2b01e2ad3c4826e38f" category="inline-link-macro">Tr-4571 : guide des meilleures pratiques et d'implémentation des volumes NetApp ONTAP FlexGroup</block>
  <block id="b42d52921e30b7b641b9b5fd0146b053" category="paragraph"><block ref="aa86589b7ac63727c91bf2f5e5311f75" category="inline-link-macro-rx"></block>
Découvrez les volumes FlexGroup, les pratiques recommandées et des conseils d'implémentation. Les volumes FlexGroup font partie de l'évolution des conteneurs NAS scale-out de ONTAP. Ils allient une capacité presque illimitée et des performances prévisibles à une faible latence pour les charges de travail consommatrices de métadonnées.</block>
  <block id="11df1ae4cc30239b7ebc7d18218d82e6" category="inline-link-macro">Tr-4678 : protection des données et sauvegarde des volumes FlexGroup</block>
  <block id="60695b7d01c0b1ec5b9aeea5bf59425a" category="paragraph"><block ref="c583ab426d51a7f6ffbad70f1b57d890" category="inline-link-macro-rx"></block>
Découvrez la protection et la sauvegarde des données pour les volumes FlexGroup, notamment les copies Snapshot, SnapMirror et d'autres solutions de protection et de sauvegarde des données.</block>
  <block id="571f90010469258dc9123581bdf16ec3" category="summary">Ces rapports techniques présentent la mise en réseau dans NetApp ONTAP, ainsi que les pratiques recommandées.</block>
  <block id="dfe7b9eae127da474304b2b1052a7b0f" category="doc">Rapports techniques sur la mise en réseau</block>
  <block id="e1b09d2161399043758e3e473f4dc1e9" category="paragraph">ONTAP propose une vaste gamme de fonctionnalités et de configurations réseau pour répondre aux besoins des applications scale-out les plus exigeantes. Grâce aux fonctionnalités et fonctionnalités de mise en réseau, les entreprises peuvent créer un accès fiable et sécurisé à leurs données.</block>
  <block id="bc3096e2f4208ca95bf08527d9c73da7" category="inline-link-macro">Gestion de réseau ONTAP</block>
  <block id="cae5757656de5f91ff9b4d6f16d9ae5d" category="paragraph">Ces rapports techniques se développent sur le <block ref="996a4fa021c2f1eaacde86eea2fd5b4f" category="inline-link-macro-rx"></block> documentation produit.</block>
  <block id="b4c6053c4413d462a98923fab1f2343d" category="inline-link-macro">Tr-4949 : BGP/VIP avec ONTAP dans le data Center</block>
  <block id="d13178c03cfb1660f7474d4a18fb7385" category="paragraph"><block ref="b42253f83b28ed50b4dd2afb0ffd5857" category="inline-link-macro-rx"></block>
Apprenez à déployer rapidement une configuration BGP de base dans ONTAP.</block>
  <block id="d41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e" category="doc"></block>
  <block id="beceafe114136722547c2e21a52b7725" category="summary">Ces rapports techniques présentent l'efficacité du stockage dans NetApp ONTAP, ainsi que les pratiques recommandées.</block>
  <block id="f1e9cbc9c76c4f1ca7cfbe583e5ed01c" category="doc">Rapports techniques sur l'efficacité du stockage</block>
  <block id="d401056dcf3a145a85c351448d6d841c" category="paragraph">ONTAP propose un portefeuille complet de fonctionnalités d'efficacité du stockage. Combinez la compression, la déduplication et la compaction des données à la volée pour réduire les coûts du stockage et optimiser la capacité de stockage. Par ailleurs, vous pouvez multiplier vos économies grâce aux copies NetApp Snapshot compactes et aux technologies d'allocation dynamique, de réplication et de clonage.</block>
  <block id="bfc5190da5606e58d3f1a2d5713aaba1" category="inline-link-macro">documentation sur la déduplication</block>
  <block id="7d2fb3c47804b86865442a67f3070883" category="inline-link-macro">documentation sur la compression</block>
  <block id="ea3625644fab5ac0fcdbae62959fe6f3" category="inline-link-macro">documentation relative à l'efficacité du stockage sensible à la température</block>
  <block id="f99b2c942072f5eb17ace287e83ae2e8" category="inline-link-macro">documentation de compactage</block>
  <block id="2fdba2a70966e6bc2578788130372ab6" category="paragraph">La documentation relative aux procédures de déduplication est disponible à l'adresse <block ref="7e02c89f92c52a16d49cb22080a2ce2e" category="inline-link-macro-rx"></block>
La documentation de procédure relative à la compression est disponible à l'adresse <block ref="1973f0105a3aeb05f1a78ee4266ba307" category="inline-link-macro-rx"></block>
La documentation sur les procédures relatives à l'efficacité du stockage sensible à la température est disponible à l'adresse <block ref="019f0bdfafc6cc6e89282933ca8f80c0" category="inline-link-macro-rx"></block>
La documentation de procédure pour le compactage est disponible à l'adresse <block ref="3acd0d263d43c56e4642c32f39a44e7d" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="7ad7be62d0bdc93deb35e6cb0da16cf6" category="summary">Ces rapports techniques présentent les applications et les bases de données sur ONTAP, ainsi que les pratiques recommandées</block>
  <block id="35c42caf14b9f812a74246f401f4a9a9" category="doc">Rapports techniques sur les applications et les bases de données</block>
  <block id="78898e52fcbdc5337204a384f2456d4f" category="section-title">Microsoft SQL Server</block>
  <block id="341a003a31c42c0cef0190e68c763b92" category="inline-link-macro">Tr-4714 : meilleures pratiques pour Microsoft SQL Server avec SnapCenter</block>
  <block id="90b44124faaed2f05284342f168bcd69" category="paragraph"><block ref="48bef8095e185c0391e2bfeabbd16700" category="inline-link-macro-rx"></block>
Apprenez à déployer Microsoft SQL Server sur un système de stockage ONTAP à l'aide de la technologie SnapCenter pour la protection des données.</block>
  <block id="62a004b95946bb97541afa471dcca73a" category="section-title">MySQL</block>
  <block id="30162ed78b6c10f731411f2fc440c24f" category="section-title">Oracle</block>
  <block id="34406693b9151b494d47dcd55a1757d7" category="inline-link-macro">Tr-4971 : performances des bases de données Oracle virtualisées sur les systèmes AFF A-Series et C-Series</block>
  <block id="e26db0138fc05145ed94ee1f1cd92b64" category="inline-link-macro">Tr-4695 : hiérarchisation du stockage de base de données avec FabricPool</block>
  <block id="6ea3c6416acaabdf419275588df7f764" category="paragraph"><block ref="0f6da34639ae3a472dc5fdf06f6c7519" category="inline-link-macro-rx"></block>
Découvrez les avantages et les options de configuration de FabricPool avec diverses bases de données, notamment le système de gestion de bases de données relationnelles (SGBDR) d'Oracle.</block>
  <block id="df1217c57234952b108fdf8edeea9c1f" category="inline-link-macro">Tr-4899 : basculement transparent des applications de la base de données Oracle avec SnapMirror Business Continuity</block>
  <block id="b72e09398681a9062ccd0090b9726391" category="paragraph"><block ref="9ac6d7d78a5408ebec6295c5b91049c1" category="inline-link-macro-rx"></block>
SnapMirror Business Continuity (SM-BC) et Oracle Real application Cluster (RAC) assurent un basculement transparent des applications et la continuité en cas de panne sur site ou de véritable incident. Découvrez les conseils de configuration et les pratiques recommandées pour une baie de stockage AFF avec SM-BC comme composant de stockage d'Oracle RAC.</block>
  <block id="20edcec83b5ec5c0064ad8013e36923e" category="inline-link-macro">Tr-4876 : meilleures pratiques de déploiement et de colocation Oracle avec la solution ONTAP</block>
  <block id="37cf945b6fa0182e1288122764b0e5c0" category="paragraph"><block ref="1285e23f10a9e18278d2c6e638032a3f" category="inline-link-macro-rx"></block>
Découvrez les pratiques recommandées par la solution pour provisionner, gérer et protéger les bases de données Oracle mutualisées à l'aide du stockage ONTAP afin d'optimiser les avantages des bases de données Oracle mutualisées et des fonctionnalités du logiciel ONTAP.</block>
  <block id="399bd1ee587245ecac6f39beaa99886f" category="section-title">PostgreSQL</block>
  <block id="38d8bbc60e04ec3f712089a191e11bc0" category="summary">Ces rapports techniques présentent la continuité de l'activité dans NetApp ONTAP, ainsi que les pratiques recommandées</block>
  <block id="96323bdc332765b9211ff3f9ba1e5e21" category="doc">Rapports techniques sur la continuité de l'activité</block>
  <block id="af1ff78198ebe07ec4e7f54b33766c19" category="paragraph">NetApp propose une large gamme de solutions permettant de choisir l'emplacement optimal pour vos applications et vos données de manière à améliorer les performances à moindre coût. Protection des données, réplication et disponibilité continue : la gestion des données ONTAP simplifie la protection des données à l'aide d'une gestion des règles en une seule étape, tout en assurant la continuité de l'activité avec MetroCluster et SnapMirror.</block>
  <block id="39b0dc37ea1ddd4007baaf5cc0073251" category="inline-link-macro">Continuité de l'activité ONTAP SnapMirror</block>
  <block id="18f57d600a92c92b9c8e184c2871790b" category="inline-link-macro">ONTAP MetroCluster</block>
  <block id="7c6c52011182351a302482a52746b200" category="paragraph">Ces rapports techniques se développent sur le <block ref="dcfc6b38559c4256190664addc167f09" category="inline-link-macro-rx"></block> et <block ref="c3546ed1acbc93cc8865ba8cc6d620ce" category="inline-link-macro-rx"></block> documentation produit.</block>
  <block id="704de765250161b4c06ce64f26a08d82" category="section-title">Continuité de l'activité SnapMirror (SM-BC)</block>
  <block id="9c24652fa5c48bb02fb4d94e586e451a" category="inline-link-macro">Tr-4878 : continuité de l'activité SnapMirror (SM-BC)</block>
  <block id="5786362dce5c9f77bbc57e94b44f3e27" category="paragraph"><block ref="7fe3405091906f7f62069f8d3521e969" category="inline-link-macro-rx"></block>
SnapMirror Business Continuity (SM-BC) est une solution de stockage disponible en continu avec une granularité au niveau des applications, disponible pour ONTAP s'exécutant sur les systèmes de stockage AFF ou ASA (All SAN Array), afin de répondre aux besoins RPO 0 et RTO 0 des applications métier les plus stratégiques.</block>
  <block id="1749d12df3df2319d3eee218a277ff83" category="section-title">MetroCluster</block>
  <block id="8cfbc6352d8ced5b800023a1d24ac804" category="inline-link-macro">Tr-4705 : architecture et conception de la solution NetApp MetroCluster</block>
  <block id="4c51a3fcdb358ea77ba4e6480c162f6a" category="paragraph"><block ref="4f2a5ddc71107b4c5210f0d334a301b5" category="inline-link-macro-rx"></block>
Ce document présente l'architecture générale et les concepts de conception des fonctionnalités MetroCluster dans ONTAP.</block>
  <block id="577971aa0199b86832dd14a0bc065722" category="inline-link-macro">Tr-4689 : IP NetApp MetroCluster</block>
  <block id="f7359ddc38932bd9c6b16b1c7ac6b76e" category="paragraph">*IP MetroCluster*
<block ref="702aece58417da0f07683c0a2bc2de04" category="inline-link-macro-rx"></block>
MetroCluster est une solution de stockage disponible en continu pour ONTAP sur les systèmes FAS et AFF. MetroCluster IP est la dernière évolution qui utilise un fabric de stockage back-end basé sur Ethernet. MetroCluster IP fournit une configuration hautement redondante afin de répondre aux besoins des applications d'entreprise les plus stratégiques. MetroCluster IP est inclus dans ONTAP et fournit une connectivité NAS et SAN pour les clients et les serveurs qui utilisent le stockage ONTAP.</block>
  <block id="fa0e3cb985e828073f466cabcba86492" category="inline-link-macro">Tr-4375 : FC NetApp MetroCluster</block>
  <block id="e99f8b0ccb185a35ae5bd9c697f58a81" category="paragraph">*FC MetroCluster*
<block ref="1bface5a173eefb1d9e7e7b00b6f5d8f" category="inline-link-macro-rx"></block>
MetroCluster assure une disponibilité continue des données dans les data centers répartis géographiquement pour les applications stratégiques. Découvrez les pratiques recommandées, les décisions de conception et les configurations prises en charge par MetroCluster FC.</block>
  <block id="a0ace60e8f2589435d73a5159489ac7d" category="summary">Ces rapports techniques présentent les protocoles de niveau bloc dans ONTAP, ainsi que les pratiques recommandées.</block>
  <block id="f561be93a75a6e4c6d439a560d15164f" category="doc">Rapports techniques SUR LES SAN</block>
  <block id="c79fa2df92442991a55f6be038bb5114" category="paragraph">Le stockage SAN de ONTAP offre une expérience SAN simplifiée qui assure la haute disponibilité pour les bases de données stratégiques de votre entreprise et autres workloads SAN. Grâce à l'intégration de services de données exceptionnels avec les bases de données Oracle, SAP et Microsoft SQL Server, ainsi que l'utilisation de VMware et d'autres hyperviseurs de premier plan, les systèmes SAN ONTAP accélèrent le retour sur investissement des applications de bases de données d'entreprise.</block>
  <block id="53406d96a5f4726851003f28cf19b334" category="inline-link-macro">Gestion du stockage SAN ONTAP</block>
  <block id="6c561e9ad0e5d8beb4da6bc8a25ee4f9" category="paragraph">Ces rapports techniques se développent sur le <block ref="5a9e569dab2e143552c7ac844d930ecd" category="inline-link-macro-rx"></block> documentation produit.</block>
  <block id="d8f8ef9eac52f90ae281cff715a78e2a" category="inline-link-macro">Tr-4080 : bonnes pratiques pour le SAN moderne dans ONTAP</block>
  <block id="5ffd37546dbc0282bffe2fe8fc8ab27e" category="paragraph"><block ref="b80f5820b911f23b33b74abe59254363" category="inline-link-macro-rx"></block>
Découvrez les protocoles de niveau bloc dans ONTAP ainsi que des recommandations.</block>
  <block id="3b87036714b3136acc2aae7890fd7edb" category="inline-link-macro">Tr-4684 : implémentation et configuration de SAN modernes avec NVMe over Fabrics (NVMe-of)</block>
  <block id="34b05cb5d6ec578656c90adeba7715e5" category="paragraph"><block ref="63fc1db08e0f9d5d706220043515ab72" category="inline-link-macro-rx"></block>
Découvrez comment implémenter et configurer le transport NVMe over Fabrics (NVMe over Fibre Channel et NVMe over TCP). Il aborde des thèmes tels que la conception, l'implémentation, la configuration, les instructions de gestion, ainsi que les pratiques recommandées pour créer des solutions SAN modernes haute disponibilité et haute performance basées sur les protocoles et les transports NVMe.</block>
  <block id="84d69011a1a493b2795f8b571a8773b1" category="inline-link-macro">Tr-4968 : disponibilité et intégrité des données des baies 100 % SAN NetApp</block>
  <block id="656b37e505cd401fd574ca1e26892980" category="paragraph"><block ref="7792d8e3bf5a58bae4d6e0bf568b517e" category="inline-link-macro-rx"></block>
Découvrez comment les différentes fonctionnalités de protection et d'intégrité des données des systèmes SAN fonctionnent pour optimiser la continuité des applications, ainsi que les pratiques recommandées pour la conception, l'implémentation et la gestion d'un réseau SAN.</block>
  <block id="fe83fd7d45f7be55d765cb2b115c666d" category="inline-link-macro">Solution Flash connectée au cloud SAN moderne</block>
  <block id="3ef9730cf9c17847b70c58d7c55144cc" category="paragraph"><block ref="8d388e2f02e965345906f5a745587ecc" category="inline-link-macro-rx"></block>
Cette architecture vérifiée NetApp a été conçue et vérifiée conjointement par NetApp, VMware et Broadcom. Elle utilise les dernières solutions technologiques Brocade, Emulex et VMware vSphere ainsi que le stockage 100 % Flash NetApp, qui définit un nouveau standard en matière de stockage SAN d'entreprise et de protection des données pour une plus grande valeur commerciale.</block>
  <block id="6a173235ab64d5d06707df64873fa354" category="summary">Ces rapports techniques présentent les services de noms NFS, SMB/CIFS, S3 dans NetApp ONTAP, ainsi que les pratiques recommandées.</block>
  <block id="0af6d102577c3307d735ff1218d6ee2d" category="doc">Rapports techniques sur NAS</block>
  <block id="0e53196a230ad7e6cf13fbecfe1dd427" category="paragraph">Grâce à ces solutions, vous pouvez simplifier la gestion des données et suivre le rythme de la croissance tout en optimisant les coûts. NetApp Les solutions NAS de ONTAP assurent la continuité de l'activité, l'efficacité et une évolutivité transparente au sein d'une architecture unifiée. Optimisé par NetApp ONTAP, le stockage NAS scale-out tire parti de l'énorme écosystème ONTAP, avec une avance significative en matière d'innovation et une vision pour l'innovation future agressive.</block>
  <block id="057b0a61093f8c5a3fd2cb091c2487ed" category="inline-link-macro">Gestion du stockage NAS ONTAP</block>
  <block id="1dada3966fa9b53bf1d2ec70e7bd1f65" category="inline-link-macro">Gestion du stockage ONTAP S3</block>
  <block id="5a3ffa46086f85debc0cf0a6e5bbbbfb" category="paragraph">Ces rapports techniques se développent sur le <block ref="83cae19a650bef8958f6b01f7aed4a21" category="inline-link-macro-rx"></block> et <block ref="b9b5b9fe9b782e93a435188e6d407d2b" category="inline-link-macro-rx"></block> documentation produit.</block>
  <block id="1d1a594959ec615f56516f5d0f5e8ddb" category="section-title">NFS</block>
  <block id="0898b9840a5d2d5955aad2c775228fd4" category="inline-link-macro">Tr-4067 : guide des bonnes pratiques et d'implémentation NFS dans ONTAP</block>
  <block id="ec478fa590b1d0c14e6b148d56990a21" category="paragraph"><block ref="fe159189c16fecab70e72088e682cdf8" category="inline-link-macro-rx"></block>
Découvrez les concepts de base, les informations de support, des conseils de configuration et les recommandations pour NFS dans ONTAP.</block>
  <block id="553c92e7874fa63f8f6f58b7abd50a7d" category="inline-link-macro">Tr-4962 : attributs étendus NFSv4.2</block>
  <block id="0587b623fc4592b3c3112e13d0b0791c" category="paragraph"><block ref="42ab4ac24d9459ab46e3ff1a3e13ce9f" category="inline-link-macro-rx"></block>
Découvrez comment activer et utiliser les attributs étendus NFSv4.2 dans ONTAP 9.12.1 et versions ultérieures.</block>
  <block id="b4fdd997b1f33e0d4c6964444c2bf399" category="section-title">PME</block>
  <block id="161bcf67f10aeddc88947ca8eba37a36" category="inline-link-macro">Tr-4740 : multicanal SMB 3.0</block>
  <block id="3aae488ae0897b3d1cd2f5bf951bc4e2" category="paragraph"><block ref="e69edbb99e7b0a08c0d80cdb9b3c52fe" category="inline-link-macro-rx"></block>
Microsoft a introduit Multicanal dans le protocole SMB 3.0 dans le but d'améliorer le protocole SMB3 en répondant aux limites de performances et de fiabilité de SMB1 et SMB2. Découvrez la fonctionnalité multicanal de ONTAP, notamment ses fonctionnalités, ses pratiques recommandées et les résultats des tests de performances.</block>
  <block id="b4d3d77640c4649a696af2753732310f" category="section-title">Multiprotocole</block>
  <block id="ae95c4eea6863c98f4e29c1bc8be36cf" category="inline-link-macro">Tr-4887 : présentation et bonnes pratiques du stockage NAS multiprotocole dans ONTAP</block>
  <block id="255795c6dd40ee8f8b4105a7655ea56c" category="paragraph"><block ref="223707e6f9b8bb9fdf879bae05a91603" category="inline-link-macro-rx"></block>
Découvrez le fonctionnement de l'accès NAS multiprotocole dans ONTAP et les pratiques recommandées pour les environnements multiprotocoles.</block>
  <block id="1716834171e243de0f898a67621b6624" category="section-title">ONTAP S3</block>
  <block id="12d693aa0c15330c6f5d608b0a1eb6c3" category="inline-link-macro">Tr-4814 : S3 dans les bonnes pratiques ONTAP</block>
  <block id="8a9f413c7d192f7ee13320a2b74b4ecc" category="paragraph"><block ref="3f5613d82639ca68ec10bef37723bdeb" category="inline-link-macro-rx"></block>
Découvrez les pratiques recommandées pour l'utilisation d'Amazon simple Storage Service (S3) avec le logiciel ONTAP ainsi que les fonctionnalités et configurations pour l'utilisation d'ONTAP en tant que magasin d'objets avec les applications S3 natives ou en tant que destination de Tiering pour FabricPool.</block>
  <block id="a4273e3e312edbc9d5bd7c188aecc370" category="section-title">Nommer les services</block>
  <block id="98c6ad5dad288854428df19a0833d709" category="inline-link-macro">Tr-4523 : équilibrage de la charge DNS dans ONTAP</block>
  <block id="7a50564c3d71f025f2e39ea6c508a8ab" category="paragraph"><block ref="ea931303ddc872579ef3f1a3e7507b66" category="inline-link-macro-rx"></block>
Découvrez comment configurer ONTAP pour une utilisation avec les méthodologies d'équilibrage de la charge DNS, y compris DNS dans ONTAP, les différentes méthodes de configuration et les pratiques recommandées.</block>
  <block id="6696b5e4d08c4c3bfd459461b2ca84b5" category="inline-link-macro">Tr-4668 : guide des meilleures pratiques des services de noms</block>
  <block id="5f97342b6fb7811b83dbfb9c49a09b50" category="paragraph"><block ref="0b7d0f0e5c65fbcddfa73f20625a69a6" category="inline-link-macro-rx"></block>
Découvrez les pratiques recommandées, les limites et les considérations à prendre en compte lors de l'implémentation de solutions de stockage NAS (Network-Attached Storage), telles que CIFS/SMB et NFS dans ONTAP.</block>
  <block id="bb043e71d34b3b9dfd3bad20d9c16b5a" category="inline-link-macro">Tr-4835 : configuration du protocole LDAP dans la gestion multiprotocole des identités NAS de ONTAP</block>
  <block id="09068a06885fda7046fee2ad16301b78" category="paragraph"><block ref="5a7459e114584b8a20abd6ae45de5bf6" category="inline-link-macro-rx"></block>
Découvrez comment configurer la gestion des identités LDAP (Lightweight Directory Access Protocol) dans ONTAP pour NAS multiprotocole.</block>
  <block id="afe45a61e31b932515e82be3679e3b92" category="section-title">Sécurité NAS</block>
  <block id="61eb0e8494826dc8f30af9122fd97664" category="inline-link-macro">Tr-4616 : NFS Kerberos dans ONTAP</block>
  <block id="3f52878b58a2645e25e183e375dd5448" category="paragraph"><block ref="1e0f751e9df6eb5b34a05b582da4605a" category="inline-link-macro-rx"></block>
Découvrez le protocole Kerberos NFS dans ONTAP, notamment les étapes de configuration avec les clients Active Directory et Red Hat Enterprise Linux (RHEL).</block>
  <block id="30d965eef5ba25c6b9998ae38270b43e" category="doc">Mentions légales</block>
  <block id="e9c44bbfd795a5d63d74c6a77afee70d" category="paragraph">Les mentions légales donnent accès aux déclarations de copyright, aux marques, aux brevets, etc.</block>
  <block id="6016a2b341113bf496b719905398ecd2" category="section-title">Droits d'auteur</block>
  <block id="126a02652da6de02962cf1b654fd6376" category="section-title">Marques déposées</block>
  <block id="c4ce4761e466527d26b3e3d5ed1006fd" category="paragraph">NetApp, le logo NETAPP et les marques mentionnées sur la page des marques commerciales NetApp sont des marques commerciales de NetApp, Inc. Les autres noms de sociétés et de produits peuvent être des marques commerciales de leurs propriétaires respectifs.</block>
  <block id="be89498d2f8a22ce47c02ba9795fe2af" category="section-title">Brevets</block>
  <block id="d0b19d36be2c5f16e9aef46c8a452d3d" category="paragraph">Vous trouverez une liste actuelle des brevets appartenant à NetApp à l'adresse suivante :</block>
  <block id="56c34c6410dd45c5cec44149ad0ce037" category="section-title">Politique de confidentialité</block>
  <block id="c0227cef6f07a8cd2ac72f2945b031aa" category="section-title">Source ouverte</block>
  <block id="aaa93d65d9b66a1eedd61c9e919edb2b" category="summary">Ces rapports techniques fournissent des conseils sur la manière de renforcer NetApp ONTAP ainsi que d'autres produits associés à ONTAP.</block>
  <block id="ff8c9f0959eb84d21416835c3f9c89d6" category="doc">Guides de renforcement de la sécurité</block>
  <block id="2d2a7ff295edf2e9b43944ddd4d5de56" category="paragraph">Ces rapports techniques vous indiquent comment renforcer NetApp ONTAP et les autres produits NetApp.</block>
  <block id="b0c4a88dd72cd3fbda5a208cb1a3144d" category="inline-link-macro">Sécurité et chiffrement des données ONTAP</block>
  <block id="e574d7c876885d39755e7d1bc4ae649e" category="paragraph">Ces rapports techniques se développent sur le <block ref="3e8d3a4b0bb1c244f96701a010228216" category="inline-link-macro-rx"></block> documentation produit.</block>
  <block id="d0880bbafb975bde57898f147e117781" category="section-title">Guides de durcissement</block>
  <block id="6eca5c80f314351da24d27dbbeb934fa" category="inline-link-macro">Tr-4569 : guide sur le renforcement de la sécurité pour NetApp ONTAP</block>
  <block id="f4992bf9be0782c19e6fdb45bbc6f038" category="paragraph"><block ref="df6160c2a0bec26bee907d0f07aed808" category="inline-link-macro-rx"></block>
Découvrez comment configurer NetApp ONTAP pour aider les entreprises à atteindre les objectifs de sécurité prescrits en matière de confidentialité, d'intégrité et de disponibilité des systèmes d'information.</block>
  <block id="4b7d52b632284033085bcb2442dcb916" category="inline-link-macro">Tr-4957 : guide sur le renforcement de la sécurité pour NetApp SnapCenter</block>
  <block id="11de28f8883d2023258fafb8ee5fb4df" category="paragraph"><block ref="32cda38a3dba662f660e5eca3be0043a" category="inline-link-macro-rx"></block>
Découvrez comment configurer le logiciel NetApp SnapCenter pour aider les entreprises à atteindre les objectifs de sécurité prescrits en matière de confidentialité, d'intégrité et de disponibilité des systèmes d'information.</block>
  <block id="9346238909f4f9394991d628232a7547" category="inline-link-macro">Tr-4963 : guide sur le renforcement de la sécurité : BlueXP Cloud Backup pour les applications</block>
  <block id="dc26de9620ef6e9b8ebe1fb3a333146e" category="paragraph"><block ref="f32c1dcda6d159b978bd858df5e23d46" category="inline-link-macro-rx"></block>
Découvrez comment configurer la sauvegarde dans le cloud NetApp pour les applications afin d'aider les entreprises à atteindre les objectifs de sécurité prescrits pour la confidentialité, l'intégrité et la disponibilité des systèmes d'information.</block>
  <block id="338edca147b749d2e7e81c74aa391922" category="inline-link-macro">Tr-4943 : guide sur le renforcement de la sécurité pour NetApp Active IQ Unified Manager</block>
  <block id="8e56a85eceedd9e65ceac8c4efabdc75" category="paragraph"><block ref="60ad041e7e2571bfebeac3e3fdd7c828" category="inline-link-macro-rx"></block>
Découvrez comment configurer NetApp Active IQ Unified Manager pour aider les entreprises à atteindre les objectifs de sécurité prescrits en matière de confidentialité, d'intégrité et de disponibilité des systèmes d'information.</block>
  <block id="bac414868cd7485036c09f5a0308f48d" category="inline-link-macro">Tr-4945 : guide de renforcement de la sécurité pour le SDK de gestion NetApp</block>
  <block id="d80d38301db19a713832e209fae78f8a" category="paragraph"><block ref="c20bd99e94e089451b6683712f330245" category="inline-link-macro-rx"></block>
Découvrez comment configurer le SDK de gestion NetApp (NMSDK) pour aider les entreprises à atteindre les objectifs de sécurité prescrits en matière de confidentialité, d'intégrité et de disponibilité des systèmes d'information.</block>
  <block id="4cdfcb5df3012db4f5dcd87c2a866d39" category="summary">Ces rapports techniques présentent la protection des données et la reprise sur incident dans ONTAP, ainsi que les pratiques recommandées</block>
  <block id="339f0c38a7aefd01263baff2a76136bd" category="doc">Rapports techniques sur la protection des données et la reprise après incident</block>
  <block id="640a931ad10a56e7b2dad62839580278" category="paragraph">SnapMirror est une solution de réplication unifiée économique et facile à utiliser dans l'environnement Data Fabric. Il réplique les données à haute vitesse sur un WAN ou un LAN. Vous bénéficiez ainsi de données hautement disponibles et d'une réplication rapide des données de vos applications stratégiques, comme Microsoft Exchange, Microsoft SQL Server et Oracle, dans les environnements traditionnels et virtualisés. En répliquant vos données sur un ou plusieurs systèmes de stockage ONTAP, puis en les mettant régulièrement à jour, vous disposez de données actualisées et accessibles dès que vous en avez besoin. Aucun serveur de réplication externe n'est requis.</block>
  <block id="e929f18d03c9b3408ed199c7a251f892" category="inline-link-macro">Protection des données et reprise après incident ONTAP</block>
  <block id="8563657a010dce40d25506a29a567684" category="paragraph">Ces rapports techniques se développent sur le <block ref="2089aef874de39b0eb380c0ce9752ab5" category="inline-link-macro-rx"></block> documentation produit.</block>
  <block id="794cb725c5631ad99b5b7c000307f0df" category="section-title">SnapMirror</block>
  <block id="e541c47871b0172db0f7a3347bd9fa3e" category="inline-link-macro">Tr-4015 : configuration asynchrone SnapMirror et bonnes pratiques</block>
  <block id="bada89365ae9d33e741590bb2571b41e" category="paragraph">*SnapMirror asynchrone*
<block ref="41700dcb38c244f95d1971f0a45e2526" category="inline-link-macro-rx"></block>
Découvrez les pratiques recommandées pour la configuration de la réplication SnapMirror asynchrone (SM-A) de volumes, de groupes de cohérence et de machines virtuelles de stockage (reprise après incident de SVM).</block>
  <block id="d8446ce616f102b3add1ef4349269b73" category="inline-link-macro">Tr-4678 : protection des données et sauvegarde des volumes ONTAP FlexGroup</block>
  <block id="4013fe18538ca0b8b6f3c16d80af7b4e" category="paragraph"><block ref="53731792c038b59cf0605dcb77387367" category="inline-link-macro-rx"></block>
Découvrez les recommandations de protection et de sauvegarde des données pour les volumes FlexGroup. Et notamment les copies Snapshot, SnapMirror ainsi que d'autres solutions de protection et de sauvegarde des données.</block>
  <block id="a7b1a6225d127a55e37eefd3e4b1d545" category="inline-link-macro">Tr-4733 : configuration synchrone SnapMirror et bonnes pratiques</block>
  <block id="93646e973d4c5948ecbcf0654e3e77b8" category="paragraph">*SnapMirror synchrone*
<block ref="2340258309d7cdd01df38cc98a87a3ea" category="inline-link-macro-rx"></block>
Découvrez les pratiques recommandées pour la configuration de la réplication SnapMirror synchrone (SM-S).</block>
  <block id="f12586dc1277168d3c0c6459b75b89b2" category="inline-link-macro">Tr-4832 : reprise après incident à trois data centers avec SnapMirror NetApp pour ONTAP 9.7</block>
  <block id="305d42e5bcf1d720993f502a36555674" category="paragraph">*SnapMirror Three-Data-Center DR*
<block ref="5d46547177c28e1bf2a00909523bac82" category="inline-link-macro-rx"></block>
Découvrez une configuration de reprise après incident à trois data centers utilisant la technologie ONTAP SnapMirror pour la réplication.</block>
  <block id="84fb4414ca0766388d0fcb128ca503f2" category="section-title">Application et infrastructure avec SnapMirror</block>
  <block id="fa363beb233b27c4cdc010827133de31" category="inline-link-macro">Tr-4900 : VMware site Recovery Manager avec ONTAP</block>
  <block id="9ef869565a4d7fd5d1234aaa1d61ab22" category="summary">Ces rapports techniques présentent le SnapCenter avec NetApp ONTAP, ainsi que les pratiques recommandées.</block>
  <block id="da994c44eacde8f5cafe8883779cb695" category="doc">Rapports techniques sur SnapCenter</block>
  <block id="87a2d2335b0146f51df29bf7aa03f72c" category="paragraph">SnapCenter fournit une plateforme unifiée qui assure la cohérence de la protection des données et de la gestion des clones au niveau des applications. SnapCenter simplifie la sauvegarde, la restauration et la gestion du cycle de vie des clones avec des workflows intégrés aux applications. En outre, grâce à la gestion des données de stockage, SnapCenter améliore la performance et la disponibilité, tout en réduisant le temps consacré au développement et aux tests.</block>
  <block id="5c014f8939a89da0166a347a0237cf4f" category="inline-link-macro">SnapCenter</block>
  <block id="919a0b7beff248d639fe6c4ae7ca5b0c" category="paragraph">Ces rapports techniques se développent sur le <block ref="7935f4ebc292f6492522899b619f020e" category="inline-link-macro-rx"></block> documentation produit.</block>
  <block id="f6967390d49d08c53cc88d3cdf42eb92" category="section-title">SnapCenter pour Oracle</block>
  <block id="86fc900399fdd68e52d9705ec116494c" category="inline-link-macro">Tr-4700 : plug-in SnapCenter pour les meilleures pratiques relatives aux bases de données Oracle</block>
  <block id="5eccb29d61db9f44b772cf14b52a5281" category="paragraph"><block ref="997217bdef3f2324957d91e5a61f1595" category="inline-link-macro-rx"></block>
NetApp SnapCenter est une plateforme unifiée et évolutive de protection des données cohérente avec Oracle qui automatise les opérations complexes grâce à un contrôle et une surveillance centralisés. Découvrez les pratiques recommandées pour le déploiement de bases de données Oracle avec SnapCenter.</block>
  <block id="9caa022ffa5eb0757a1a86c936148e7f" category="inline-link-macro">Tr-4964 : sauvegarde, restauration et clonage des bases de données Oracle avec les services SnapCenter</block>
  <block id="8edb16adeb3bfbbb14cfbd3ce193c823" category="paragraph"><block ref="469c3721dec8aacaaf4d487d09c5b2f1" category="inline-link-macro-rx"></block>
Découvrez comment configurer les services SnapCenter pour sauvegarder, restaurer et cloner les bases de données Oracle déployées dans Amazon FSX pour le stockage ONTAP et les instances de calcul EC2. Bien qu'il soit beaucoup plus facile à configurer et à utiliser, les services SnapCenter fournissent des fonctionnalités clés via l'interface SnapCenter.</block>
  <block id="42ae18b2764764698f69b07e734dad40" category="section-title">SnapCenter pour Microsoft SQL Server</block>
  <block id="8995957312e937e739e91f52a206a035" category="inline-link-macro">Tr-4714 : meilleures pratiques pour Microsoft SQL Server avec NetApp SnapCenter</block>
  <block id="62b66809334b4fdc52ecdf06f725fdf5" category="paragraph"><block ref="09e9d7e5e027ca70dda5aee1aed560b4" category="inline-link-macro-rx"></block>
Découvrez comment déployer avec succès Microsoft SQL Server sur un système de stockage NetApp à l'aide de SnapCenter pour la protection des données.</block>
  <block id="4e7c5a50f3152a19bafdf38cff0da40c" category="section-title">SnapCenter pour Microsoft Exchange Server</block>
  <block id="2af54c7b508b16288b16a9671650d630" category="inline-link-macro">Tr-4681 : meilleures pratiques pour Microsoft Exchange Server utilisant NetApp SnapCenter</block>
  <block id="39ce280703547e3222925611b66fd655" category="paragraph"><block ref="7919192a74ca5bbb876e0b81b84fc1a2" category="inline-link-macro-rx"></block>
Découvrez comment déployer Microsoft Exchange Server sur un système de stockage NetApp à l'aide de SnapCenter pour la protection des données.</block>
  <block id="d9aefea329e9863d1871e70d2effa716" category="section-title">SnapCenter pour SAP HANA</block>
  <block id="042f7a2c227ce333d4132cb3d2f72c1a" category="inline-link-macro">Tr-4926 : SAP HANA sur Amazon FSX pour NetApp ONTAP - sauvegarde et restauration avec SnapCenter</block>
  <block id="3ae5b19ed340d43acae0689efc380c35" category="paragraph"><block ref="048dd5cbef51620c12692ed5e05c07cd" category="inline-link-macro-rx"></block>
Découvrez les pratiques recommandées pour la protection des données SAP HANA dans Amazon FSX pour NetApp ONTAP et SnapCenter. Il aborde les concepts SnapCenter, les recommandations relatives à la configuration et les flux de production des opérations, notamment les opérations de configuration et de sauvegarde, pour les opérations de restauration et de reprise.</block>
  <block id="659990413ee7b19b6e7d5d4d82f2dc08" category="inline-link-macro">Tr-4667 : automatisation des opérations de copie et de clonage du système SAP HANA avec SnapCenter</block>
  <block id="a1549107aa8ce711a75b6b549cfef410" category="paragraph"><block ref="9f976d6dddf1476622ebd9a4a5e3241b" category="inline-link-macro-rx"></block>
Le clonage du stockage SnapCenter et la possibilité de définir de manière flexible des opérations de préclonage et de post-clonage permettent aux administrateurs de base SAP d'accélérer et d'automatiser les opérations de copie, de clonage ou d'actualisation du système SAP. Découvrez maintenant la possibilité de choisir une sauvegarde Snapshot SnapCenter sur un système de stockage primaire ou secondaire vous permet de répondre à vos utilisations les plus importantes, notamment la corruption logique, les tests de reprise d'activité ou la mise à jour d'un système d'assurance qualité SAP.</block>
  <block id="8c751a81b08e28340991aae9438e1aeb" category="inline-link-macro">Tr-4719 : réplication du système SAP HANA, sauvegarde et restauration avec SnapCenter</block>
  <block id="98a5f4caa4ea3e9ca0aa2266a7bbbc21" category="paragraph"><block ref="5bc114932295ab09dec0d5f5304f15ed" category="inline-link-macro-rx"></block>
Découvrez comment la technologie SnapCenter et le plug-in SAP HANA peuvent être utilisés pour la sauvegarde et la restauration dans un environnement de réplication système SAP HANA.</block>
  <block id="1bc114744e557579b581fd004451cd4c" category="inline-link-macro">Tr-4667 : automatisation des opérations de copie et de clonage du système SAP HANA avec SnapCenter</block>
  <block id="125f09c0c055b03b22bea9b00bb18560" category="paragraph"><block ref="652c814e87d9d52f2543c9f35bb0117c" category="inline-link-macro-rx"></block>
La possibilité de créer des sauvegardes Snapshot NetApp cohérentes au niveau des applications sur la couche de stockage constitue la base des opérations de copie du système et de clonage du système. Les sauvegardes Snapshot basées sur le stockage sont créées à l'aide du plug-in NetApp SnapCenter pour SAP HANA et des interfaces fournies par la base de données SAP HANA. SnapCenter enregistre les sauvegardes Snapshot dans le catalogue de sauvegardes SAP HANA afin que les sauvegardes puissent être utilisées pour la restauration et la restauration, ainsi que pour les opérations de clonage.</block>
  <block id="4b9ad91fc0a75f4acb6eccfa4fb75d2e" category="section-title">Guide de renforcement SnapCenter</block>
  <block id="c511972d73075c967f583bc9b4110754" category="paragraph"><block ref="32cda38a3dba662f660e5eca3be0043a" category="inline-link-macro-rx"></block>
Découvrez comment configurer SnapCenter pour aider les entreprises à atteindre les objectifs de sécurité prescrits en matière de confidentialité, d'intégrité et de disponibilité des systèmes d'information.</block>
  <block id="141350544bb9055d329f2c611da39532" category="summary">Ces rapports techniques présentent la hiérarchisation dans NetApp ONTAP, ainsi que les pratiques recommandées.</block>
  <block id="f887aa58f254d680de7bd891d2be7d1a" category="doc">Rapports techniques sur la hiérarchisation</block>
  <block id="6f6a139045eae112c22973735a0e9109" category="paragraph">Grâce à la solution de Tiering des données FabricPool, l'expérience utilisateur globale des systèmes Flash est améliorée et l'architecture des applications à des fins d'efficacité du stockage n'est pas complexe. FabricPool réduit l'empreinte du stockage et les coûts associés de l'environnement d'un système. Les données actives restent sur les disques SSD haute performance. Les données inactives sont envoyées vers un stockage objet à faible coût tout en préservant les fonctionnalités d'efficacité du stockage.</block>
  <block id="990ddb1a4a5333b31f268a30646a04db" category="inline-link-macro">ONTAP FabricPool</block>
  <block id="d78bbea9f2f3a40b75f9b857fb2f6850" category="paragraph">Ces rapports techniques se développent sur le <block ref="9f02b1f102d9449a407132c4b67ab5fc" category="inline-link-macro-rx"></block> documentation produit.</block>
  <block id="c3528a5e48bbe189e76cf8d737aa5961" category="inline-link-macro">Tr-4598 : meilleures pratiques de FabricPool</block>
  <block id="76d11b8139c65fed86f8e4bfa70f3fd7" category="paragraph"><block ref="78cdb5bbeac0d9402b94c9aa73c4e381" category="inline-link-macro-rx"></block>
Découvrez les fonctionnalités, les exigences, l'implémentation et les pratiques recommandées pour FabricPool.</block>
  <block id="7b624859ee034d906f2af23282ba2bda" category="inline-link-macro">Tr-4826 : guide de recommandations NetApp FabricPool avec StorageGRID</block>
  <block id="f92a2aace3f4f550a29c1e261b8cea4c" category="paragraph"><block ref="40dd16c966d1cc5966a2a4cddee6f90a" category="inline-link-macro-rx"></block>
Découvrez les pratiques recommandées pour le déploiement et le dimensionnement de StorageGRID en tant que niveau de capacité pour le composant ONTAP FabricPool. Ce document présente également les principales fonctionnalités, les exigences, l'implémentation et les pratiques recommandées lors de l'utilisation de StorageGRID.</block>
  <block id="fabfc4c4100955619fafaf57bd923d20" category="inline-link-macro">Tr-4695 : hiérarchisation du stockage de base de données avec NetApp FabricPool</block>
  <block id="640155b403e7ef849c9f178367dec7ea" category="paragraph"><block ref="2273714473900c20e86c804e06d807e4" category="inline-link-macro-rx"></block>
Découvrez les avantages et les options de configuration de FabricPool avec diverses bases de données, notamment le système de gestion de bases de données relationnelles (SGBDR) d'Oracle.</block>
  <block id="afe5567d4585c6b672134af6bf96570a" category="summary">Ces rapports techniques présentent la sécurité dans NetApp ONTAP, ainsi que les pratiques recommandées.</block>
  <block id="e6bd708199eed7d8bf33ef8308be0b3e" category="doc">Rapports techniques sur la sécurité</block>
  <block id="232a2b16a1710c0ed1d16548ba8bb8f1" category="section-title">Attaques par ransomware</block>
  <block id="afd7e2b4105b3c0f637124474c6780aa" category="inline-link-macro">Tr-4572 : la solution NetApp pour ransomware</block>
  <block id="df81339197d6de37b537d325e629a34e" category="paragraph"><block ref="a2efee7226a0c9a1c73909308a4929db" category="inline-link-macro-rx"></block>
Découvrez l'évolution des ransomwares et comment identifier les attaques, prévenir la propagation et restaurer les données aussi rapidement que possible grâce à la solution NetApp pour ransomware. Les conseils et solutions fournis dans ce document sont conçus pour aider les entreprises à disposer de solutions de cyberrésilience tout en respectant leurs objectifs de sécurité prescrits en matière de confidentialité, d'intégrité et de disponibilité des systèmes d'information.</block>
  <block id="4806108c30efbcea3566bdb35a79396c" category="inline-link-macro">Tr-4526 : stockage WORM conforme avec NetApp SnapLock</block>
  <block id="6e10a9f29ea4d83a086b7ceba4cc08f6" category="paragraph"><block ref="bfdf2cce49faba7e8af63e592a46208a" category="inline-link-macro-rx"></block>
De nombreuses entreprises ont recours au stockage des données WORM (Write Once, Read Many) pour respecter les exigences de conformité réglementaires, ou simplement pour ajouter une couche supplémentaire à leur stratégie de protection des données. Découvrez comment intégrer SnapLock, la solution WORM de ONTAP, dans des environnements qui nécessitent le stockage de données WORM.</block>
  <block id="95708632a08675f7e77e5312ce2c047c" category="section-title">Zéro confiance</block>
  <block id="1a98f49f191845835d6fd3e13eb29812" category="section-title">Authentification multifacteur</block>
  <block id="c7c6fadf35a14d865d768c5f30ccec0b" category="inline-link-macro">Tr-4647 : guide d'implémentation et des bonnes pratiques pour l'authentification multifacteur dans ONTAP</block>
  <block id="51c9464c6f30a83c1321f77012016e78" category="paragraph"><block ref="d26c196c7d19a03267c0e824fa346801" category="inline-link-macro-rx"></block>
Découvrez la fonctionnalité d'authentification multifacteur d'ONTAP pour un accès administratif via System Manager, Active IQ Unified Manager et l'authentification CLI ONTAP Secure Shell (SSH).</block>
  <block id="c41edc3403838216ae8382379649686f" category="inline-link-macro">Tr-4717 : authentification ONTAP SSH avec une carte d'accès commune</block>
  <block id="4a0b79142cd1283fe648d5f9b8ca0284" category="paragraph"><block ref="e6d466dae325761fdf17effaef5b5e4b" category="inline-link-macro-rx"></block>
Découvrez comment configurer et tester des clients SSH tiers, en association avec le logiciel ActivClient, pour authentifier un administrateur de stockage ONTAP via la clé publique stockée sur une carte d'accès commun (CAC) lorsqu'elle est configurée dans ONTAP.</block>
  <block id="e95bb6f1e85d1ffe0eb983fd5e0fbde8" category="section-title">Colocation</block>
  <block id="93b3bc1e3c197dc14688f9ee00b8bb8e" category="inline-link-macro">Tr-4160 : Colocation sécurisée dans ONTAP</block>
  <block id="8ecbdd8d6e9d57ad3f5be58c0823ac45" category="paragraph"><block ref="5fe469fe43532b17bdd7eb62280b71c3" category="inline-link-macro-rx"></block>
Découvrez comment implémenter la colocation sécurisée à l'aide des VM de stockage dans ONTAP, y compris les considérations de conception et les pratiques recommandées.</block>
  <block id="3bacfbd563fe308a0fb610ff1388a915" category="section-title">Normes</block>
  <block id="3b386de8bb010d73cc3b37f57c64bcca" category="inline-link-macro">Tr-4401 : PCI-DSS 4.0 et ONTAP</block>
  <block id="ff509aae4c832c9d671ad2c3c199be87" category="paragraph"><block ref="9de31aaed92d032a38ce5211a576a07f" category="inline-link-macro-rx"></block>
Découvrez comment valider un système par rapport à la norme PCI DSS 4.0 et répondre aux exigences des contrôles que vous appliquez à un système NetApp ONTAP.</block>
  <block id="6a5e95f0afdff4e3a4cfd057c3a6e798" category="summary">Ces rapports techniques présentent les solutions de virtualisation VMware utilisant NetApp ONTAP, ainsi que les pratiques recommandées.</block>
  <block id="d01695fdd0427fa016f08f6f745e046e" category="doc">Rapports techniques sur la virtualisation</block>
  <block id="526a48425b1c96f69a1c08c7254591ce" category="paragraph">Les solutions de virtualisation NetApp vous aident à tirer le meilleur parti de vos serveurs. Grâce à une infrastructure de serveur virtuel réactive basée sur des systèmes Flash ONTAP haute performance révolutionnaires, vous pouvez accéder à vos données plus rapidement. Votre infrastructure virtuelle granulaire évolue sans interruption sur plusieurs pétaoctets de données et apporte les performances dont vous avez besoin pour faciliter l'accès partagé à plusieurs workloads. ONTAP vous aide à rationaliser et à réduire la complexité de votre déploiement d'infrastructure de serveurs virtuels grâce à des partenariats clés, des conseils de déploiement, une intégration d'applications et une conception supérieure. ONTAP fournit de nombreuses pratiques et solutions recommandées pour créer un environnement de virtualisation robuste à la fois sur site et dans le cloud.</block>
  <block id="ed9018b2e8611a3d2c03bb6a205b9715" category="inline-link-macro">Les outils ONTAP pour VMware vSphere</block>
  <block id="0688ce32a57a2bf996e248aacbe6bd49" category="paragraph">Ces rapports techniques se développent sur le <block ref="a3e8683995371a8fc111bdec419c54d3" category="inline-link-macro-rx"></block> documentation produit.</block>
  <block id="952fd691754e388c7b7ba473cf410aff" category="inline-link-macro">Tr-4597 : VMware vSphere pour ONTAP</block>
  <block id="be7078ced01754e29e7276ca5a01643f" category="inline-link-macro">Tr-4400 : volumes virtuels VMware vSphere (vVols) avec NetApp ONTAP</block>
  <block id="b5a6695eb02f52042cab8cce0f6d66bf" category="inline-link-macro">Tr-4900 : VMware site Recovery Manager avec NetApp ONTAP</block>
  <block id="1406aa071af210d31c6a2951fe66ddcc" category="inline-link-macro">Introduction à l'automatisation pour ONTAP et vSphere</block>
  <block id="3df39f30fd49044efd7eb0a5d2e9defd" category="paragraph"><block ref="6102aa7afe3360417ea8c52b1c680d4c" category="inline-link-macro-rx"></block>
Depuis les premiers jours de VMware ESX, l'automatisation fait partie intégrante de la gestion des environnements VMware. La possibilité de déployer une infrastructure en tant que code et d'étendre les pratiques aux opérations de cloud privé permet de réduire les problèmes liés à l'évolutivité, à la flexibilité, au provisionnement automatique et à l'efficacité. Ce document présente la solution ONTAP pour l'automatisation de l'environnement ONTAP et VMware vSphere.</block>
  <block id="777794440aa1ad0d5dfc51e1f00e6b65" category="inline-link-macro">WP-7353 : outils ONTAP pour VMware vSphere - sécurité des produits</block>
  <block id="a3d8d5aab8801e818f1ef65d0656ac6f" category="inline-link-macro">WP-7355 : plug-in SnapCenter VMware vSphere : sécurité des produits</block>
  <block id="6d4e2f1f073dd653734779d5d0cf0f77" category="sidebar">Les rapports techniques ONTAP fournissent des informations supplémentaires sur la planification et l'optimisation des déploiements ONTAP au sein de différents écosystèmes ou avec différents protocoles. Certains rapports techniques ONTAP présentent le contexte architectural et les pratiques recommandées pour les fonctionnalités et fonctionnalités de ONTAP.</block>
  <block id="9eaca569c6f5ca3388f5613da3aa008c" category="sidebar">Bases de données Oracle sur ONTAP</block>
  <block id="556eda250d1f196adc09c3afcd396b84" category="sidebar">Architecture et conception de la solution MetroCluster</block>
  <block id="4767099b22895a8101a1cba45d8cf6e9" category="sidebar">IP MetroCluster</block>
  <block id="eab1124b93650078ec1e8e3092712538" category="sidebar">FC MetroCluster</block>
  <block id="745e09dfe45dd426c5e73339b93791a9" category="sidebar">Rapports techniques supplémentaires sur la continuité de l'activité</block>
  <block id="c5c30671213f4d20d0d3e001be835fff" category="sidebar">Configuration asynchrone de SnapMirror et bonnes pratiques</block>
  <block id="b151fa9d3a99ac1198c348082841dadb" category="sidebar">Configuration SnapMirror synchrone et bonnes pratiques</block>
  <block id="db43ac1a3df915eac1e2b05048e0ff14" category="sidebar">Stockage WORM conforme avec SnapLock</block>
  <block id="35b0462c5bb2a4fdc39750037610b26b" category="sidebar">Rapports techniques supplémentaires sur la protection des données et la reprise après incident</block>
  <block id="098a9352bab68d0361bda3b31e3eaf76" category="sidebar">Volumes FlexCache</block>
  <block id="98128573f1e72d145cae478573fe7e78" category="sidebar">Implémentation des volumes FlexGroup et bonnes pratiques</block>
  <block id="0a66e21020f14b45688f8e77b7e20b00" category="sidebar">Protection des données et sauvegardes de volumes ONTAP FlexGroup</block>
  <block id="3f163a3114d2b0e94dec2a4a43c4029d" category="sidebar">Rapports techniques supplémentaires sur les volumes FlexCache et FlexGroup</block>
  <block id="a432199853e48c5637c242251f95c704" category="sidebar">NFS dans les bonnes pratiques et la mise en œuvre de NetApp ONTAP</block>
  <block id="3dbf10ae4bfa4c7836a27c5cb585c0bd" category="sidebar">Présentation et bonnes pratiques du stockage NAS multiprotocole dans ONTAP</block>
  <block id="58a229be829dc9196abdaff6a4a26864" category="sidebar">S3 dans les bonnes pratiques ONTAP</block>
  <block id="31ca7aa5951254f3675ee33de50f7780" category="sidebar">Meilleures pratiques en matière de services de noms</block>
  <block id="fd4fb5e4cf43e214576dfc0e251fb50d" category="sidebar">NFS Kerberos dans ONTAP</block>
  <block id="0908ed986c402b0d82409382576f03e5" category="sidebar">Rapports techniques NAS supplémentaires</block>
  <block id="6fce9db621e9f4b6fd60e707035ec03a" category="sidebar">BGP/VIP avec ONTAP</block>
  <block id="b8bc0e6a162c69f8935ea868dd0979e9" category="sidebar">Bonnes pratiques pour le SAN moderne dans ONTAP</block>
  <block id="127df462941ca837507ee75e016f4b04" category="sidebar">Implémentation et configuration de SAN modernes avec NVMe over Fabrics (NVMe-of)</block>
  <block id="e668c61f387e7319a559126e87ff0207" category="sidebar">Systèmes de baies SAN ASA (All SAN Array) ONTAP AFF</block>
  <block id="80bed208c8c2b2b37854ecf2fcf63939" category="sidebar">La solution NetApp pour ransomware</block>
  <block id="63ab8aaa1f35361bdf5c84b3d1dd4765" category="sidebar">NetApp et le modèle « zéro confiance »</block>
  <block id="2b1882b52bf0c1c3070f8c109bac0cb8" category="sidebar">Stockage WORM conforme avec NetApp SnapLock</block>
  <block id="318a48e62d72677582dc9f48f0d4d7ed" category="sidebar">Authentification (SSH, MFA)</block>
  <block id="3346583295d2f989677e5eaa1cec935e" category="sidebar">La colocation sécurisée dans ONTAP</block>
  <block id="78c62b440b6934886ff35073f6d2d20e" category="sidebar">Rapports techniques supplémentaires sur la sécurité</block>
  <block id="7e5dd2fcf84a948c9fc94ed527184b65" category="sidebar">SnapCenter pour Microsoft SQL</block>
  <block id="85b5ea7ba0f09e645b16f4e67a103712" category="sidebar">SnapCenter pour la virtualisation</block>
  <block id="fed6fa1f1b675c268f8b78258e2545a7" category="sidebar">Service SnapCenter</block>
  <block id="4afeaf632b42b8ab98eecc7c4d0904b3" category="sidebar">Rapports techniques supplémentaires de SnapCenter</block>
  <block id="6dc00e1bbdeea3ffaca45fe746b95325" category="sidebar">Meilleures pratiques FabricPool</block>
  <block id="ac5ffae4eb77272a6c60f806c6f27c44" category="sidebar">Recommandations de FabricPool avec StorageGRID</block>
  <block id="14307b8dac57f5d364e4c656a61f7214" category="sidebar">Hiérarchisation du stockage de base de données avec FabricPool</block>
  <block id="2bdc87f51d413e6d2fa23dd26238501f" category="sidebar">VMware vSphere pour ONTAP</block>
  <block id="0dca6505dd29defef873a6ae40e5ba67" category="sidebar">VMware vSphere Virtual volumes (vVols) avec ONTAP</block>
  <block id="2d90ac09cbf108bddad31dd341f8614e" category="sidebar">VMware site Recovery Manager et ONTAP</block>
  <block id="16d877785afd5e8f401c4bd07d5afe32" category="sidebar">Autres rapports techniques sur la virtualisation</block>
  <block id="16eb034c60d3efff32199367e1dacd1f" category="sidebar">Applications et bases de données</block>
  <block id="3c2615f951be2a520d1b872deaa1da54" category="sidebar">Continuité de l'activité</block>
  <block id="03c39d763ca15978d9ef16c2ba5fe98a" category="sidebar">Protection des données et reprise d'activité</block>
  <block id="4a86e7f91bacee45f7da12b91e420cf6" category="sidebar">Volumes FlexCache et FlexGroup</block>
  <block id="c07ee5debf5f3a3fef16c1ee5e8e4942" category="sidebar">NAS</block>
  <block id="a5fa5746370b608090b994a97b49e98b" category="sidebar">Mise en réseau</block>
  <block id="62a0282d39568be094470486eaf70c4f" category="sidebar">SAN</block>
  <block id="2fae32629d4ef4fc6341f1751b405e45" category="sidebar">Sécurité</block>
  <block id="337c62c6b6eb7319bae58701105e889c" category="sidebar">Tiering</block>
  <block id="ea4c55be196897a16d86999f5c16d582" category="sidebar">Virtualisation</block>
  <block id="1a5c3601eda1cd38072323e418968743" category="sidebar">Continuité de l'activité</block>
  <block id="47f5c5f7b80224cb7832ed3973296f38" category="inline-link-macro">Tr-4614 : sauvegarde et restauration SAP HANA avec SnapCenter</block>
  <block id="e48dd22947ca3e3c59533cfe21966b66" category="paragraph"><block ref="ee3dd6e7b456c60745112ed79c67a7f3" category="inline-link-macro-rx"></block>
SnapCenter est une plateforme unifiée et évolutive de protection des données cohérente au niveau des applications pour SAP HANA et d'autres bases de données. SnapCenter offre un contrôle et une surveillance centralisés, tout en déléguant aux utilisateurs la possibilité de gérer les tâches de sauvegarde, de restauration et de clonage spécifiques aux applications. Avec SnapCenter, les administrateurs de bases de données et de stockage apprennent à utiliser un seul outil pour gérer les opérations de sauvegarde, de restauration et de clonage des différentes applications et bases de données.</block>
  <block id="86083f3ea21c2385b4f013aae3c57858" category="section-title">SAP HANA</block>
  <block id="9b73989307c1975dfa4d5e1581e4afe8" category="paragraph">Les fichiers de notification fournissent des informations sur les droits d'auteur et les licences de tiers utilisés dans le logiciel NetApp.</block>
  <block id="b40ff77cb48a86ef1345e1d3bf483086" category="paragraph">ONTAP constitue le socle de la gestion et de la protection des données pour de nombreuses applications d'entreprise et technologies de base de données. Ces rapports techniques fournissent des conseils sur les pratiques recommandées par NetApp et les procédures d'implémentation pour Microsoft SQL Server, MySQL, Oracle, PostgreSQL et SAP HANA.</block>
  <block id="d4ae77cd65c244ceb4277b27553d6931" category="sidebar">Bases de données MySQL sur ONTAP</block>
  <block id="10907e7ac5ab6e5235a23898a2331b31" category="sidebar">Bases de données PostgreSQL sur ONTAP</block>
  <block id="58be4918f9d0ced977d0da75ca36c36f" category="sidebar">SAP HANA sur ONTAP</block>
  <block id="253b40ae359ba25b56231803430c4873" category="section-title">ONTAP</block>
  <block id="856c8958afd787f748a4a025f649154a" category="inline-link-macro">Avis pour ONTAP 9.13.1</block>
  <block id="b22b3b2970d843f99e7e6904bea05207" category="inline-link-macro">Notification relative à ONTAP 9.12.1</block>
  <block id="0358f41254df2d512849db5a04b7e3d4" category="inline-link-macro">Notification relative à ONTAP 9.12.0</block>
  <block id="28f1290102a277ef2fd452d558c74219" category="inline-link-macro">Notification relative à ONTAP 9.11.1</block>
  <block id="57b07f14c8eb4660f94a86d29d53362d" category="inline-link-macro">Notification relative à ONTAP 9.10.1</block>
  <block id="396712eb9c1644241047ac30619b2b3e" category="inline-link-macro">Avis pour ONTAP 9.10.0</block>
  <block id="1e6000d4849ef9f3e08d1d9908e9f163" category="inline-link-macro">Notification relative à ONTAP 9.9.1</block>
  <block id="6f408b9c999245c7aa32bc9cb1a020f6" category="inline-link-macro">Notification relative à ONTAP 9.8</block>
  <block id="04b0bd5b1b4d414fdde93f809162d36d" category="inline-link-macro">Avis pour ONTAP 9.7</block>
  <block id="0c1d7dffcba488555d5eb39b8991e822" category="inline-link-macro">Avis pour ONTAP 9.6</block>
  <block id="a11ac6880e72412c0f54ae19bea3d191" category="inline-link-macro">Avis pour ONTAP 9.5</block>
  <block id="e49c3c01b15761b5f011d0bd2a0661a3" category="inline-link-macro">Avis pour ONTAP 9.4</block>
  <block id="bf7dcf6467a8a03b05b2d37d31d6eccd" category="inline-link-macro">Avis pour ONTAP 9.3</block>
  <block id="0328352fdfda84af6968462d1a67d3a6" category="inline-link-macro">Avis pour ONTAP 9.2</block>
  <block id="83904100c7d6fe0102e8b2b5bd8ec4bb" category="inline-link-macro">Avis pour ONTAP 9.1</block>
  <block id="5bde4271a0d37b365d828370d9f295ea" category="inline-link-macro">Tr-4976 : performances de Microsoft SQL Server virtualisé sur les systèmes NetApp AFF A-Series et C-Series</block>
  <block id="b6018356ef7ac30cce209c17c680d305" category="paragraph"><block ref="156ab091613d6163254f8cebcd80c3dc" category="inline-link-macro-rx"></block>
Découvrez les caractéristiques de performances de Microsoft SQL Server avec les systèmes NetApp AFF A-Series et C-Series, ainsi que des conseils pour sélectionner le système adapté à la charge de travail.</block>
  <block id="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-macro"><block ref="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="paragraph"><block ref="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-macro"><block ref="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="paragraph"><block ref="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-macro"><block ref="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="paragraph"><block ref="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-macro"><block ref="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="paragraph"><block ref="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="9678a7dcb872318bf33163b8a1ba5331" category="sidebar">Rapports techniques de ONTAP</block>
  <block id="9aa5016539f88d8f1972a16ce9babd34" category="paragraph">SQL Server constitue le socle de la plateforme de données Microsoft. Il apporte les performances stratégiques grâce aux technologies in-memory et permet d'obtenir plus rapidement des informations sur toutes les données, qu'elles soient sur site ou dans le cloud.</block>
  <block id="9b69ac51cee72ab028bfee99876e67a5" category="inline-link-macro">Bonne pratique pour Microsoft SQL Server avec ONTAP</block>
  <block id="01752505b04bc5ba6ef1dfc307d41db3" category="admonition">Cette documentation remplace le rapport technique _TR-4590 : guide des meilleures pratiques pour Microsoft SQL Server avec ONTAP._</block>
  <block id="b8301a5618a0750aa5ab5ebd84843cb4" category="paragraph">Ce document décrit la configuration requise et fournit des conseils sur le réglage et la configuration du stockage pour le déploiement de MySQL sur ONTAP.</block>
  <block id="8fe2282d597ef2dd4851aef737ac5967" category="inline-link-macro">Base de données MySQL sur les bonnes pratiques NetApp ONTAP</block>
  <block id="7bbcda330178e017d30732686ba60cb8" category="admonition">Cette documentation remplace le rapport technique _TR-4722 : base de données MySQL sur les meilleures pratiques NetApp ONTAP._</block>
  <block id="528b35962f1679204260ddef6800eece" category="paragraph">ONTAP est conçu pour les bases de données Oracle. Pendant des décennies, ONTAP a été optimisé pour les demandes uniques d'E/S de bases de données relationnelles. Plusieurs fonctionnalités ONTAP ont été créées spécifiquement pour répondre aux besoins des bases de données Oracle, et même à la demande d'Oracle Inc. Elle-même.</block>
  <block id="9e19caeb431a5e29a1a63e3cee4b36c9" category="inline-link-macro">Protection des données Oracle avec ONTAP</block>
  <block id="00783c075f877e6e69c64079296967ed" category="inline-link-macro">Reprise après incident Oracle avec ONTAP</block>
  <block id="c37c1629ee55e6d553c16bbab86adbde" category="inline-link-macro">Migration des bases de données Oracle vers des systèmes de stockage ONTAP</block>
  <block id="e4f5be46ae4ba14b76a89bda7881372b" category="admonition">La documentation décrite ci-dessus remplace les rapports techniques _TR-3633 : bases de données Oracle sur ONTAP ; TR-4591 : protection des données Oracle : sauvegarde, restauration, réplication ; TR-4592 : Oracle sur MetroCluster ; et TR-4534 : migration des bases de données Oracle vers des systèmes de stockage NetApp_</block>
  <block id="e9fdc3c5ca7c79c691c7346ca380acc3" category="inline-link-macro">Tr-4969 : performances des bases de données Oracle sur les systèmes AFF A-Series et C-Series</block>
  <block id="1618301be2b0df44a706d7f377805004" category="paragraph"><block ref="1f934d5f57a5250d03419c74843c6682" category="inline-link-macro-rx"></block>
ONTAP est une puissante plateforme de gestion des données dont les fonctionnalités natives comprennent la compression à la volée, les mises à niveau matérielles sans interruption et l'importation d'un LUN à partir d'une baie de stockage étrangère. Il est possible de mettre en cluster jusqu'à 24 nœuds pour assurer le service de données simultanément via les protocoles NFS (Network File System), SMB (Server message Block), iSCSI, FC (Fibre Channel) et NVMe (Nonvolatile Memory Express). De plus, la technologie Snapshot constitue la base de la création de dizaines de milliers de sauvegardes en ligne et de clones de bases de données entièrement opérationnels. Outre l'ensemble de fonctionnalités avancées de ONTAP, les besoins des utilisateurs sont très variés, notamment en termes de taille, de performances et de protection des données. Découvrez les performances des bases de données sans système d'exploitation grâce aux systèmes de stockage AFF, y compris Les Gammes A-Series et C-Series. Elles couvrent les valeurs maximales et la différence pratique entre les deux options AFF.</block>
  <block id="e88f5baa8d002228558bbb68f54af4a1" category="paragraph"><block ref="4952dcbaf377c648429390f6f24c3cb5" category="inline-link-macro-rx"></block>
ONTAP est une puissante plateforme de gestion des données dont les fonctionnalités natives comprennent la compression à la volée, les mises à niveau matérielles sans interruption et l'importation d'un LUN à partir d'une baie de stockage étrangère. Il est possible de mettre en cluster jusqu'à 24 nœuds pour assurer le service de données simultanément via les protocoles NFS (Network File System), SMB (Server message Block), iSCSI, FC (Fibre Channel) et NVMe (Nonvolatile Memory Express). De plus, la technologie Snapshot constitue la base de la création de dizaines de milliers de sauvegardes en ligne et de clones de bases de données entièrement opérationnels. Outre l'ensemble de fonctionnalités avancées de ONTAP, les besoins des utilisateurs sont très variés, notamment en termes de taille, de performances et de protection des données. Découvrez les performances des bases de données virtualisées grâce aux systèmes de stockage AFF, y compris Les Gammes A-Series et C-Series. Elles couvrent les valeurs maximales et la différence pratique entre les deux options AFF.</block>
  <block id="69b19eb816b6aa3a4cf6ced850ae07c0" category="paragraph">PostgreSQL est fourni avec des variantes incluant PostgreSQL, PostgreSQL plus et EDB Postgres Advanced Server (EPAS). PostgreSQL est généralement déployé en tant que base de données interne pour les applications multiniveaux. NetApp ONTAP constitue un excellent choix pour l'exécution des bases de données PostgreSQL et ses fonctionnalités de gestion des données fiables, performantes et efficaces.</block>
  <block id="23c3aa00d9e3e310482ad2f6bf882d8d" category="inline-link-macro">Base de données PostgreSQL sur les bonnes pratiques ONTAP</block>
  <block id="a94a42eca1830870728b000728f0404b" category="admonition">Cette documentation remplace le rapport technique TR-4770 : base de données PostgreSQL sur les meilleures pratiques ONTAP.</block>
  <block id="2c1b27a986b5e37a810d61f72b23ee4b" category="paragraph">Les bonnes pratiques de configuration, de gestion et d'automatisation des solutions SAP sont disponibles sur la page Solutions SAP de NetApp.</block>
  <block id="79e3a796ebb97492e0ca65b735e63753" category="inline-link-macro">Solutions de base de données SAP HANA sur ONTAP</block>
  <block id="ada0578499f1a7909dee7f18bbd44352" category="paragraph"><block ref="ada0578499f1a7909dee7f18bbd44352" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="bf516b5e063503df33730496f5cd0e61" category="paragraph"><block ref="2ec362a557f59f60518807a9741e8a00" category="inline-link-macro-rx"></block>
Depuis son introduction dans le data Center moderne en 2002, ONTAP est une solution de stockage leader pour les environnements VMware vSphere. De plus, il continue d'ajouter des fonctionnalités innovantes pour simplifier la gestion tout en réduisant les coûts. Découvrez les recommandations de la solution ONTAP pour VMware site Recovery Manager (SRM), le logiciel de reprise après incident de pointe de VMware, notamment les dernières informations produit et les pratiques recommandées pour rationaliser le déploiement, réduire les risques et simplifier la gestion au quotidien.</block>
  <block id="0655f58a0e33e8062619dcfd012221cc" category="paragraph"><block ref="8b011bfaf7ed1ab91e2467210b049c9a" category="inline-link-macro-rx"></block>
Découvrez comment les administrateurs du stockage et des bases de données peuvent réussir le déploiement de Microsoft SQL Server sur un système de stockage ONTAP.</block>
  <block id="308de49ae5ecd612ee1f6ede409393ff" category="paragraph"><block ref="c3c557e05338fa6d9f996133fa1f30be" category="inline-link-macro-rx"></block>
MySQL et ses variantes, dont MariaDB et Percona, sont largement utilisés pour de nombreuses applications d'entreprise. Ces applications vont des sites de réseaux sociaux mondiaux, des systèmes de commerce électronique massifs aux systèmes d'hébergement SMB contenant des milliers d'instances de base de données. Découvrez la configuration requise et les conseils d'ajustement et de configuration du stockage pour le déploiement de MySQL sur ONTAP.</block>
  <block id="f5c54c33c88e0585ee80e87ca3197073" category="paragraph"><block ref="4342e369cb6f1d964722ca0d02f1386e" category="inline-link-macro-rx"></block>
Découvrez les pratiques recommandées pour déployer Oracle sur un système de stockage ONTAP par les administrateurs de bases de données et de stockage.</block>
  <block id="7f682b39f7484c77db73063e07feb42c" category="paragraph"><block ref="a2a9fdf9b575841ff3ebbf6a46a0d6a8" category="inline-link-macro-rx"></block>
Découvrez les pratiques recommandées, les procédures de test et d'autres considérations à prendre en compte pour l'exploitation de bases de données Oracle sur une continuité de l'activité MetroCluster et SnapMirror.</block>
  <block id="217012d66e394711c10af45660913535" category="paragraph"><block ref="219a1452b62030a0afffbbfaf92a0a13" category="inline-link-macro-rx"></block>
Découvrez les facteurs généraux à prendre en compte lors de la planification d'une stratégie de migration, les trois niveaux de déplacement des données et quelques-unes des procédures disponibles.</block>
  <block id="27aa6b2f69ccddf1851189034cceb6bb" category="paragraph"><block ref="27f14f00a6d55e3bbd1e610cf06da66c" category="inline-link-macro-rx"></block>
PostgreSQL est fourni avec des variantes incluant PostgreSQL, PostgreSQL plus et EDB Postgres Advanced Server (EPAS). PostgreSQL est généralement déployé en tant que base de données interne pour les applications à plusieurs niveaux. Il est pris en charge par les logiciels middleware courants (tels que PHP, Java, Python, Tcl/TK, ODBC, Et JDBC) et a toujours été un choix populaire pour les systèmes de gestion de bases de données open source. Découvrez les exigences de configuration et les conseils sur l'ajustement et la configuration du stockage pour le déploiement de PostgreSQL sur ONTAP.</block>
  <block id="826026c30c4ca2614aff7c91a294ac33" category="paragraph"><block ref="f77ce835a7e66c79c654dd9aafd799fa" category="inline-link-macro-rx"></block>
 ONTAP est une solution de stockage leader pour les environnements VMware vSphere depuis près de vingt ans et continue d'ajouter des fonctionnalités innovantes pour simplifier la gestion tout en réduisant les coûts. Ce document présente la solution ONTAP pour vSphere, notamment les dernières informations sur les produits et les pratiques recommandées, afin de rationaliser le déploiement, de réduire les risques et de simplifier la gestion.</block>
  <block id="fc3ed6568bd8880a995c7c104a9bb7cc" category="paragraph"><block ref="ec1806039bacab99dff7403678d94933" category="inline-link-macro-rx"></block>
ONTAP est une solution de stockage leader pour les environnements VMware vSphere depuis plus de vingt ans et continue d'ajouter des fonctionnalités innovantes pour simplifier la gestion tout en réduisant les coûts. Ce document présente les fonctionnalités de ONTAP pour les volumes virtuels VMware vSphere (vVols), notamment les dernières informations sur les produits et les cas d'utilisation, ainsi que les pratiques recommandées et d'autres informations permettant de rationaliser le déploiement et de réduire les erreurs.</block>
  <block id="f3f43e990c459318ca22a14868d0a86c" category="paragraph"><block ref="3671c46bfb89eb7b5f693efef09d6fe2" category="inline-link-macro-rx"></block>
Depuis son introduction dans le data Center moderne en 2002, ONTAP est une solution de stockage leader pour les environnements VMware vSphere. De plus, il continue d'ajouter des fonctionnalités innovantes pour simplifier la gestion tout en réduisant les coûts. Ce document présente la solution ONTAP pour VMware site Recovery Manager (SRM), le logiciel de reprise après incident de pointe de VMware, qui inclut les dernières informations produit et les pratiques recommandées pour rationaliser le déploiement, réduire les risques et simplifier la gestion au quotidien.</block>
  <block id="1636ef3be0df3888fe8f9d43b270f262" category="paragraph"><block ref="e297b38d510d5eb8dcdec5b7674a5f51" category="inline-link-macro-rx"></block>
Ce document décrit les techniques et la technologie utilisées pour sécuriser les outils ONTAP pour VMware vSphere 9.X contre les menaces existantes et émergentes dans les environnements produits.</block>
  <block id="b02eab33effe45ad95bb024ee01bf111" category="paragraph"><block ref="2d9c6af5124ecdcd73f23abea0e29951" category="inline-link-macro-rx"></block>
Ce document décrit les techniques et la technologie utilisées pour sécuriser le plug-in NetApp SnapCenter pour VMware vSphere 4.X contre les menaces existantes et émergentes dans les environnements produits.</block>
  <block id="e74dea5ebe0bf602183d15a978202e4a" category="paragraph"><block ref="ccbfbdd26305051b6ddb45fe28dfc4cd" category="inline-link-macro-rx"></block>
Découvrez les pratiques recommandées pour permettre aux administrateurs du stockage et des bases de données de sauvegarder, restaurer, répliquer et fournir une reprise après incident dans Oracle sur le stockage ONTAP.</block>
  <block id="98ea16e049d26c017c083e3896766015" category="inline-link-macro">Avis pour ONTAP 9.14.1</block>
  <block id="2a0d0e639657d07a66d55606242f8863" category="inline-link-macro">Avis pour ONTAP 9.14.0</block>
  <block id="523c8b1e9973fa88312759bc71eec732" category="paragraph"><block ref="d16c9b11843460f788b4709fb5f6f9c0" category="inline-link-macro-rx"></block>
<block ref="5032e7169b10b3f96d6c299a82923a0e" category="inline-link-macro-rx"></block>
<block ref="f7a2b1db149ed9886af0ce846dbc3e14" category="inline-link-macro-rx"></block>
<block ref="b349c509ad858348b30db7e73307e3aa" category="inline-link-macro-rx"></block>
<block ref="0dce234dfded58bd461541473b86e42a" category="inline-link-macro-rx"></block>
<block ref="9760ec4df13f0afbdfec88ae16c871ae" category="inline-link-macro-rx"></block>
<block ref="b6dab2933dfb92cf0c1355707a4aec7c" category="inline-link-macro-rx"></block>
<block ref="1b7c80b26162b03bd0addd587f70df55" category="inline-link-macro-rx"></block>
<block ref="14faf912aa42102a6628af4551e02583" category="inline-link-macro-rx"></block>
<block ref="a90f36d649d3be5d386cc3563ab044fb" category="inline-link-macro-rx"></block>
<block ref="2cd65b4a044075cfd9ad4a91f42fdff4" category="inline-link-macro-rx"></block>
<block ref="5e764cc3fdcc19ff667796e414159bdc" category="inline-link-macro-rx"></block>
<block ref="561451f09c7bca700ea0d7833cd9e92e" category="inline-link-macro-rx"></block>
<block ref="d23d341a344216fbf99a91152429d49c" category="inline-link-macro-rx"></block>
<block ref="b35e8fbd7b0369b23734510994911ec4" category="inline-link-macro-rx"></block>
<block ref="41d4305cf7a6acb595086f123121a781" category="inline-link-macro-rx"></block>
<block ref="ea685649fabe77da53e843fec56f72b8" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="9f875be69c7685bab2118b783273f9cb" category="section-title">ONTAP MÉDIATEUR POUR MCC IP</block>
  <block id="9c737a80c28b60fa0a89b239e49754be" category="inline-link-macro">9.9.1 Avis du MÉDIATEUR ONTAP de la propriété intellectuelle de MCC</block>
  <block id="fa29a7a0592293de2c9dcc278d56bc7e" category="inline-link-macro">9.8 Avis du MÉDIATEUR ONTAP de la propriété intellectuelle de MCC</block>
  <block id="186313e86066c6c03d059adfc998c283" category="inline-link-macro">9.7 Avis au MÉDIATEUR ONTAP pour MCC IP</block>
  <block id="da86bbce92dc808c91ba1376c176a12f" category="paragraph"><block ref="03dc7d738ea465fbcf752653ce5a8a9f" category="inline-link-macro-rx"></block>
<block ref="ddd7bb6791d512b6bbd035245f183b42" category="inline-link-macro-rx"></block>
<block ref="2f9e1ae374fcd81bbb2bbbd4546951d9" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="beb3ca55ed0a53a38a2b97540b05d6e4" category="sidebar">Microsoft SQL Server sur ONTAP</block>
  <block id="4ffeff5e5bc550c2069e1c9f5c8faf9b" category="inline-link-macro">Tr-4568 : instructions de déploiement de NetApp et meilleures pratiques de stockage pour Windows Server</block>
  <block id="11001fb821f9ba1fb2e3a93608a688cb" category="paragraph"><block ref="c141febea7d2bd403fd12cb6dd24d35c" category="inline-link-macro-rx"></block>
Microsoft Windows Server est un système d'exploitation professionnel qui couvre la mise en réseau, la sécurité, la virtualisation, le cloud, l'infrastructure de postes de travail virtuels, protection de l'accès, protection des informations, services web, infrastructure de plate-forme applicative, etc. Ce document est axé sur Microsoft Windows, en mettant particulièrement l'accent sur la technologie de virtualisation Hyper-V, y compris les dernières informations sur les produits et les pratiques recommandées, afin de rationaliser le déploiement, de réduire les risques et de simplifier la gestion.</block>
  <block id="b0da974886af36b76614baf1f4df0289" category="sidebar">Microsoft Windows Server (Hyper-V)</block>
  <block id="47d29daaa26fbfa9c9a069d4cd023ac1" category="sidebar">Guide de renforcement de la sécurité des outils ONTAP pour VMware vSphere</block>
  <block id="afe5eececc3992e7e8e44f347b2bbc31" category="paragraph"><block ref="0b6b331794436048d74957e0e33c82da" category="inline-link-macro-rx"></block> Découvrez comment configurer les outils ONTAP pour VMware vSphere pour aider les entreprises à atteindre les objectifs de sécurité prescrits en matière de confidentialité, d'intégrité et de disponibilité des systèmes d'information.</block>
  <block id="616a596fed976ac186fb4ab027a61a06" category="paragraph">ONTAP continue d'évoluer, et la sécurité fait partie intégrante de la solution. Les dernières versions d'ONTAP comprennent bon nombre de nouvelles fonctions de sécurité essentielles pour protéger les données de l'entreprise dans le cloud hybride, éviter les attaques par ransomware et se conformer aux pratiques recommandées par le secteur. Ces nouvelles fonctionnalités contribuent également à l'adoption d'un modèle « zéro confiance ».</block>
  <block id="2158f5b864e69e6da6a479c8dfd0d7c3" category="paragraph"><block ref="f37660acb14ff92b1690c18e493ff86b" category="inline-link-macro-rx"></block> La solution « zéro confiance » s'est traditionnellement orientée réseau pour structurer les microsegments et le périmètre (MCAP) afin de protéger les données, les services, les applications ou les ressources grâce à des contrôles appelés « passerelle de segmentation ». ONTAP adopte une approche « zéro confiance » centrée sur les données, dans laquelle le système de gestion du stockage devient la passerelle de segmentation pour protéger et surveiller l'accès aux données de nos clients. Le moteur « zéro confiance » FPolicy et l'écosystème de partenaires FPolicy deviennent un centre de contrôle pour obtenir une compréhension détaillée des modèles d'accès aux données normaux et aberrants et identifier les menaces internes.</block>
</blocks>